[RTHK罐頭事件]記協fuckbook page要人

一車車藍畜衝緊入去
要人反擊呀

記協page盲毛全港第一

留意記協專頁無得用圖片回覆
同埋避免用支那等字眼

可以既順手report埋啲非人化「曱甴」言論

推

見到五毛指鹿為馬無力感係會好重，但最基本嘅反擊都唔做嘅話就無人幫到我地

唔好理5毛藍畜，唔好直接reply同埋比emoji or reaction

1) 見到五毛reply唔好覆 愈多engagement愈多回覆數、回覆者愈高排位
2) 見到手足comment同回覆like 五毛藍屍唔使派嬲、只有top comment多人回先㩒開reply
祝各位武運亨通

咪覆五毛，全部一式一樣，推走佢地好過

幫推啦，唔好拉